石排灣邨貓咪墮樓亡

香港仔石排灣邨碧園樓，凌晨零時許，有街坊在大廈對開公園閒聊，其間聽到巨響，發現一隻花貓倒臥地上，疑從高處墮下。警方接報到場，證實貓隻已死亡。

警方未能聯絡貓主，召愛護動物協會人員將貓屍撿走。據稱，墮樓貓隻是成年貓女，愛協初步調查死因無可疑。

飛天貓

裝窗網啦冚家鏟

冇新聞呀？

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222

醫院管理局精神健康專線 : 24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

學友社學生熱線：25033399

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線 : 23820000

麥麥送訂餐熱線：23382338

連貓都頂唔順跳樓